「尋歡」後失1200元 男子無懼疫情：我有咁嘅需要

【星島日報報道】一名64歲姓劉男子，凌晨到油麻地上海街附近「尋歡」，與一名非裔女子到某大廈單位度「春宵」，並同意支付200元肉金，至凌晨一時許，男事主發現銀包內兩張500元紙幣及兩張100元紙幣不翼而飛，合共損失1200元，懷疑被偷竊，報警處理。

劉先生表示，當時衣服放在大門旁邊椅子，過程中女子未曾離開。劉先生坦言是首次光顧，又指自己三度離婚，「我無對我老婆唔住，離咗婚，我有咁嘅需要，我畀錢，正常交易。」

近月新冠肺炎疫情持續，人人自危，劉先生仍表示不擔心，「有需要你就要咁做，唔係我都唔會咁樣走嚟呢度，係咪先，仲要搵個叉妹。係我搵佢，唔好話佢兜塔我，企晒喺街度嘛。」

[url]
[/url]

不道德交易
性交本身就唔應該要錢
渣ga

與一名非裔女子到某大廈單位度「春宵」

我無對我老婆唔住，離咗婚，我有咁嘅需要，我畀錢，正常交易

食得咁偏？

叫雞叫得你咁有型

[行動po]香港人日程表更新

少有光明正大嘅雞蟲

黑珍珠

情操高尚的嫖客！

雞蟲中也有道義者 兄台情操高尚

叫一叫非洲雞就無左 $1200
仲貴過陀地

非裔咁冷門，難怪$200有交易

伊波拉病毒

同條斬人藍屍一樣咁高尚

阿叔識諗 而家非洲確診人數相對較少，應該安全過玩鬼妹

雞有冇得揀客做

6x就彈走佢啦
下個客真陰公

可能係南非白人呢

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

千二蚊 可以叫隻酒店雞

咁明買明賣一樓一無犯法喎又

屌你老母，有俾錢大家交易都唔撚得。

要爽都要有代價嘅

首次光顧係指叫雞定黑妹

印度有冇ching試過

有需要你就要咁做，唔係我都唔會咁樣走嚟呢度，係咪先，仲要搵個叉妹。係我搵佢，唔好話佢兜塔我，企晒喺街度嘛。

有俾錢=性交易，勞資糾紛
無俾錢=強姦，傷人

咁有收錢呢

食野人類本能黎本身就唔應該要錢
渣ga
等睇你食霸王餐

Once go black, never go back

呢樣真

嫖客信條

正氣雞蟲

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一 千 蚊

屌
62歲仲男子
直接叫鹹濕伯父啦

點解叫雞可以叫到咁潚

又幾有道理

嫖亦有道

64歲，老當益壯

憑我本事性既交，點解要俾錢

😊🖕😦

叫雞點算憑本事

扯旗唔容易

真係幾有型

係我搵佢，唔好話佢兜塔我！